(台灣清泉)亞洲統神屌爆谷阿莫 : 借私慾營利可恥

網路名人谷阿莫以「X分鐘看完XX電影」系列影片暴紅，已遭3家廠商提告侵權，也被質疑使用盜版影片二次創作。事件延燒至今，亞洲電競公道伯、知名遊戲實況主「亞洲統神」張嘉航今（25日）也跳出來痛批「像這種人還能紅真是台灣社會的悲哀」，呼籲大家應該抵制，也澄清與谷阿莫關係，僅止於2年半前有一年經紀合約，現在合作早已終止。

張嘉航在臉書表示「並不贊成谷阿莫用這種嘲弄的方式，去嘲笑別人辛苦的創作並藉此營利」，並認為谷阿莫行為是「完全藉自己私慾而去營利」，呼籲「大家應該要做一個抵制」，他表示現在影評人多數走中性評論，且不會運用到未公開影片，但谷阿莫的行為卻與盜版無異，「未與版權擁有者聯繫、影片來源非法，像這種人還能紅真是台灣社會的悲哀，還在那邊牽拖說教育、研究行為，真的是可恥」。

張嘉航也強調與谷阿莫關係僅止於2年半前有一年的經紀合約，是單純經紀公司與藝人合作，特此澄清，也希望大家能夠一起支持正版，讓台灣產業發展更好。但話鋒一轉，張嘉航稱自己不是聖人，「我也有用過盜版商品，我相信，再（在）這社會很難以避免，不過像這麽狂的用盜版我還是第一次遇到」。（娛樂中心／綜合報導）

太神啦 777777777777

屌你老師廢物谷阿莫

唯一信癢

全部給我7起來 不然我打斷你鼻樑

HKE Young

不想贏就不要贏

見到條肥閪打lol啲態度就憎

真的 太誇張了

公道伯